參考黃背心係冇意思

唔好話點解黃背心咁少人都成功
法國警察目的係驅散示威者
香港黑警係要趕盡殺絕目標全部拉晒

關乜事
法國仔唔係示威本身都癲癲地
示威個陣係標埋童